{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70390&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제오션테라"
    },
    "text": "巨済島に位置するこのペンションは、全客室で海とロマンを存分に感じることができます。 アメニティとしてはレストラン、カフェ、コンビニがあり、一部の客室にはサウナやスパがあり、ペット用の客室もあります。 セミ城と農所モンドル海水浴場、巨済孟宗竹テーマ公園は車でそれぞれ3分、9分、10分の距離にあります。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 客室はカップル004、カップル0404、カップル204で構成されています。 スパは無料で利用でき、利用時間の制限はありませんが、冬季には利用できない場合があります。 愛犬と一緒に泊まることができ、追加料金はありません。 最大2匹まで同伴可能で、ペット可能な客室はカップル904とファミリー202です。 ただし、愛犬と一緒に泊まる場合、個人的に便利な物品を持参しなければなりません。 電気グリルは20,000ウォンでレンタルでき、使用時間は15:00から22:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、火災危険物質の使用は禁止されています。 また、ゴミは指定された場所から分離して捨てなければなりません。 ペンション情報は事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは巨済島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "レストラン、カフェ、コンビニがあり、一部の客室にはサウナやスパがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "セミ城と農所モンドル海水浴場、巨済孟宗竹テーマ公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiと駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まることができます。追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "ペット可能な客室はどの部屋ですか？",
            "answer": "ペット可能な客室はカップル904とファミリー202です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に泊まる場合、個人的に便利な物品を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "電気グリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、電気グリルは20,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション情報は変更される可能性があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、ペンション情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 438
    }
}